有冇兄弟返到公司唔即刻屙屎會令到自己成個人冇乜士氣做嘢？

返工真係好撚攰

做嚟做去都係嗰啲嘢，久而久之就會冇乜動力，仲要人晨咁早返去

咁樣邊會想做嘢

但係最近發現返到去屙轉屎先做嘢個人會有返動力少少，因為見到目標

俾自己身體認住返公屙屎好爽好正，出返嚟做嘢就會期待下個鐘再入去屙屎

果然身體最誠實

向公司廁格覆你

食完早餐上午痾一督
下午又痾一督

要痾，唔痾唔通係個位癩屎咩

食完早餐一定柯30分鐘屎

已經同公司廁所完美結合咗
番屋企反而屙唔出